[
    {
        "randomId": 722
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Igisenge cy'inzu",
            "option_2": "Akayuki",
            "option_3": "Umuheha",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamuga mu mpinga ya Kamonyi",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "correct_answer": "Umwungange"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Idodorido",
            "option_1": "Umutsima; intosho",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zigeze mu marembo y'abampata zirarima",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamurenga i Buzi",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Amasaka",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Isake; impanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Intembatembe",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    }
]